勇文青，我屌你老尾

含撚死吖

你今次又扮邊個朋友呀

屌你老母石元泰博

多謝你慢慢

HKU見？

屌你老母，驚撚你？？？？

屌你

唔係去cwb咩

屌你老母 陳雲

依家提議青衣ive

屌你老母

俾個實際建議你就鍵盤屌我老母

垃圾勇文青

佢去青山

屌你老母，無野講就叫人入青山
駁唔撚到？收皮啦垃圾

青山等緊你
再唔係大埔精神科

勇sir都已經敗走左去動漫台
你仲想佢點